恒生衰到碌地 騰訊亦常有淚

【獅子山下 2020】#識唱一齊唱 #N世無改股票歌 #跌一千點 #行山銀行
原曲：羅文 獅子山下
改詞：大B

恒生衰到碌地 騰訊亦常有淚
我哋行山(恒生)，在獅子山下相遇上
股價是歡笑多於唏噓

恒生都插緊水
捱價亦常有淚
既是同舟 在獅子山上碌落去
沽貨不想來面對

放開 高追有點矛盾
百三 一起再追
同舟人 誓相隨
無畏更無懼

同處宰割邊端 撈底可有心水
我哋On鳩 在沙士抗疫寫下那
股票拋低來面對

好尷尬

都唔錯

禾系米要笑嫁

恒生使你心碎/醉？

恒指都插緊水
牛證亦常有淚？

已是熊一 在獅子山上仆落去
出貨 拋空 無樂趣

勁人

其實歌詞冇嘢，尷嘅係hashtag

巴打你係就唱隔離台 無法可收息的一對手啦

on9 嗰道有啲奇怪 可以改一改

我哋 買股